[和理非回合] 可唔可以日日帶頭盔著黑衫出街？

今晚睇到啲黑警越來越過份，又打又踢啲義士，真係好心痛
而家連遊行集會都開槍，又唔批不反對通知書，原本勇武同和理非互補既策略已經唔太可行
加上有唔少和理非見到呢幾日發生既事，都真係會怕左出街行
所以我地更加要轉戰地！
日日帶頭盔著黑衫出街，低成本又有宣傳效果
比其他人知道我地無忘記過黑警所作所為，可以幫前線打下氣
只要夠多人做，啲狗唔會查得曬我地，大家士氣都會好啲！
唔好怕比人望，你諗下前線義士食煙食彈足兩個月都照上，我地仲有咩藉口？
聽日放工即刻去買

ps. 新手第一次出post 有錯莫怪

有啲難，有組織咁喺地鐵站派
或者約埋身邊啲人一齊做好啲

香港獨立

我都有諗過，之前見到啲物資post話有好多人掉左啲頭盔，有無辦法派翻出黎？

kukukkuk

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

push

推

廣東道979 $30一個咋！！！老細超好人，買黎支持下，又保護到自己，不知幾好